防蚊防曬可勝tg?

發夢時用防蚊/防曬，可以保護身體？
有冇人試過，

Sorry,, no fact check